有冇平既一人office推介？租工廈/工作間？

想自己一個剪下片，錄下音
有咩地方性價比高？

工廈錄音

budget?

2000內 好細都得

需要工廈寬頻可以搵我

以前租過，3000應該會多d選擇
不過呢個價錢多數都隔音唔好，未必岩錄音